【火上加油】指解放軍為長程戰機配核彈 美國防部報告：似進行攻擊美國訓練

美國國防部周四發表報告稱，中國空軍轟炸機近年活動增加，似乎正進行針對美國及其盟友的攻擊訓練，解放軍亦正為長程戰機配備核彈，預料10年內可以投入行動。

五角大廈在周年報告中說，在過去3年，解放軍急速擴大轟炸機的活動範圍、增強在關鍵近海地區的經驗及可能進行針對美國及其盟友的攻擊訓練。報告特別強調中國正加強全球影響力，並估計中國去年軍費超過1900億美元(1.48萬億港元)。

報告說，解放軍繼續擴張行動，「超出展示軍力改善的目的」但暫未清楚北京政府想表達甚麼信息。

中美目前因貿易糾紛而關係緊張，雙方代表正打算進行貿易談判，謀求令關稅糾紛降溫，避免爆發全面貿易戰。中國駐美大使館未對報告置評。

路透社

冇撚用
支那戰機轟炸機未出第一島鏈就被人打左落黎
仲狂言轟炸美國

取代蘇聯搞海陸空核力量

前蘇聯亡國之路

戰機攜帶核彈頭飛到遠一遠，唔會係防務需要啦，有咩好講

你唔發展軍備, 死得更快, 因為美國會立即打柒你

你發展軍備, 反而美國會停一停, 諗一諗 , 唔會亂咁出兵

你以為左膠真係有用??

2003年, 美國打伊拉克, 全世界都有人上街反戰, 美國自己都有150個城市發生反戰示威
結果美國一樣照打, 唔撚理你班左膠

相反, 家陣北韓咁邪惡, 美國一樣唔敢打, 因為北韓有核武
最後美國都係逼北韓和談算數

講撚咗幾多次美國佬打伊拉克唔係為石油
去睇下伊拉克被人打完之後喺入面採油嘅油公司
背後係咩國家

咁姐係講左幾多次？

出到聲玩核彈喎
香港人睇路喇

次次一講到伊拉克就有人話美國佬係為石油
現實中戰後油價升到老母唔認得
如果係為石油嘅美國佬大可以直接喺伊拉克搬石油走
但戰後美國由伊拉克進口嘅石油反而少咗

反而係支那油公司係咁入去伊拉克開採石油
而家支那係不斷由伊拉克進口石油

美國佬打伊拉克
除咗可能係布殊仔想公報私仇
因為薩達姆當年想郁老布殊
另一個最有可能嘅原因係要保障美金嘅地位
薩達姆曾經開聲話要用歐羅嚟結算石油
OPEC又lur飯應咁
美國佬重唔砌你老母咩

Fallout

日本夠禁埋軍隊
又唔見美國去打佢？
人地跟美國搵食風山水起
你地支那就得班高官仔女去美國
你就留係支那食屎

家陣美國已經駐軍日本, 點解美國要打日本??

夠閪膽咩
美國本土德國蘇聯都未打過

不過佔領伊拉克之後, 美國用左好多錢, 吃力不討好

所以美國 真係打中共,都唔會佔領全個中國
最多好似 英法聯軍打中國咁 , 佔領幾個有價值既沿海城市 就算

咪即係講
發展軍備同人民生活冇關囉
到頭來國家成立都係為人
吹到一定要發展
拎火藥當飯食？